極稀有法輪功TG群

入面全部大陸狗，法輪狗，歡迎大家內進撚狗

好玩過基督群

玩完，比人封咗，有冇巴打入去幫拖